多唔多ching有時自己都頂唔順班HR對人既態度?

見佢地IN人,聽電話個聲氣可以西到爆

Apply 垃圾公司？
我冇聽過語氣差既hr電話

有一次返工因為大塵所以有幾聲咳
無啦啦有間公司打黎 係女hr 後生女聲
佢仲問我係咪唔舒服 記得休息多d

中間detail 唔講

最後佢做左我女朋友

行過聽到班hr講電話果陣d語氣西到但班人上到黎真人in又無乜野

咁間公司都唔方有料得去邊

咁同HR有乜撚野關係，拉埋一齊show off?

有一次返工因為大塵所以有幾聲咳
無啦啦有間公司打黎 係女hr 後生女聲
佢仲問我係咪唔舒服 記得休息多d :o

咁樣會唔會令你內心舒服少少呀死毒撚

咁樣好啲

未遇過態度差既